其實係等緊我開口？

感覺上男朋友已經唔再愛我 好似唔再適合對方
其實佢係咪等緊我開口講分手先咁佢就唔會係賤嗰個

不如係咁嘅話咩都唔好講，慢慢開始唔見

Agger

要是我先開口 很需要你逗留

Same here
忽冷忽熱
話想520見我
琴日我問佢係咪見
又答我唔知
個下嬲到頂唔順講分手
佢又話唔係想咁 唔想分開
屌 做男人做到唔爹唔吊
唔知佢諗乜

正歌

有得屌緊係屌多幾劑先啦

其實自己feel到